過百警員到壹傳媒總部 集團通知員工突發狀況暫不上班

消息指，壹傳媒創辦人黎智英涉嫌違反《港區國安法》勾結外國或境外勢力罪被捕，他早上乘坐警方7人車抵達九龍城警署，同一輛車早上10時許離開警署。另外，過百名警員進入壹傳媒將軍澳工業邨總部調查，集團通知員工不用上班。

集團向員工發通知，指將軍澳辦公室有突發狀況，暫時不要上班，在途中的同事即時折返。

集團又表示，穿梭巴士將因應要求暫停來回將軍澳廠房至調景嶺的服務，已經上班的同事需留在座位工作，等候下一步指示。

推

好嬲好嬲

WFH